厦門去金門船飛

有冇巴打去過 係咪要一早訂

你係咪要著草

要前一日去五通碼頭book定
即日通常好少
利 去過

thx 上網有冇方法買？

好似冇

早一日買通常都有

來回都即場買

6月去完，即場買到
班班都多人搭，但唔會爆

thank you

D船都算密，唔係大陸旅遊旺季基本上唔使訂
真係擔心爆既話，可以喺淘寶搵人訂咗先。

好，我諗住到時前一日去買

email去船公司訂位都得 要比回鄉證同護照資料佢哋 緊住就會覆你話ok 嗰日先去現場比錢

睇返自己想搭邊班就email返邊間船公司

唔該曬巴打 今晚返去搞 想問多聲係唔係好似就咁去台灣咁，簽台證就入到，使唔使其他簽證

係 帶護照台證回鄉證就得

即日買得啦 五通碼頭好唔就腳
我四月去左 七月又去多左一次都係即場買下一班飛
你用微信 search i海台 有班次時間表有得睇有無位

如果你有支付寶或者微信 “中國大陸
” 戶口，直頭可以係i海台個網站買票，咁就唔使send email俾船公司。

我冇，呢半年我去過兩次金門，都係好似樓上嘅朋友咁講，諗住搭邊班船，跟住send email俾個間船公司訂位。

另問師兄去金門會唔會租車？

我啱啱個次，試咗做唔使牌嘅電單車。雖然極速得30公里，但係島上自己揸車，點都方便及平過call車。

請問ching金門有咩玩？

我第一次今年年頭去，同個朋友夾錢，記得應該係6000台幣一日，搵咗個司機兼導遊，帶咗我哋去D戰地景點。

個師傅係金門當過兵，有佢介紹，自然認識深D，亦去咗D冇咁出名嘅戰地景點。

除咗軍事嘢，及食嘢外，金門其實冇咩好玩，當去離島，或者台灣D小城市，輕鬆吓就好D。

有冇沙灘可以遊水？水清唔清架？

我都諗住搵日星期五收工坐火車去夏門，星期六去金門。

*係深圳做緊野。

好似無乜地方可以游水 有啲沙灘直頭仲封閉緊/係軍事禁區

我想租部電單車，但係我得四個碌學牌 係咪要租唔使牌嗰啲，定可以偷雞 巴打租幾錢到

唔該晒你巴打

電動車唔使牌，好似租單車咁。

為咗防止共匪搶灘，對住廈門個邊嘅沿海，應該都插哂D叫軌條砦嘅柱係度，落唔到水，另外嘅地方我唔肯定有冇。

不過去金門海邊，聽講去觀鳥嘅多，游水好似冇咩資料。

我6月個次係金豐，租部叫Bobe嘅電動車，800台幣一日。

個次我住到島嘅東北角，算遠，玩咗一個下午，另加來回租車公司，都唔使換電。

call車每次好似要500，如果你自己一個，租呢D電動車應該抵D。

雖然話得30公里，我自己冇26牌，從來未揸過26，都要D時間學吓開停車。

好

唔該曬 搵緊青年旅社，係咪住金城會好啲

金城叫做最旺個區，要買嘢都唔使坐車咁解。

我第一次住瓊林，想試下古厝，呢區好多間。好多舊古厝政府判咗俾人開民宿，有冷熱，可以試吓。不過附近冇嘢買，出入亦要坐車。

第二次住東北角嘅金沙，為咗跑半馬先住，個頭就無謂啦。

巴打住完請返黎report，我應該9月去。

*我會淘寶買個假牌租油車
*唔識開唔好學我

我去嗰陣住夏興 近金湖多啲 附近除咗間萊爾富之外乜都無

好 因為我筆直不多，睇下嗰邊有咩啱住先

２年前去過，由廈門去金門，去到碼頭先買飛，唔洗等好耐，係金門租機車同買電話卡，再去揾民宿

民進黨上場，冇大陸人同我哋爭去金門

八百台幣租一日電車，好貴

唔該兩位巴打解答 ,冇水洗唔岩我

呢個係晌英國，荷蘭租私家車價錢

我都覺 係咪包一舊電叉埋，即係叉電唔洗俾錢？

800真係好貴
歐洲200港紙分分鐘租到一日棍波油私家車

請問租普通單車、電油電單車幾錢？

之前係即場買

買電池？加幾錢？

啱啱去深圳北站買咗飛

岩岩去完金門馬祖返
金門d船密到仆街，來回即場買都有飛，回程收台幣計返好似仲貴啲
其實座巴士都得啦，睇實時間表，悠悠卡一卡通比錢，
每程12$
住金城好啲，金城車站仲可以免費寄存行李，同個職員講聲就得，但要放低證件係佢到，放hkid都得

巴士密唔密？會唔會疏到一小時一班？